王晶新片曝光：《追龍2》《金錢帝國2》《新倚天屠龍記》

在今日的香港國際影視展上，知名導演王晶執導或參與監製的大量新電影曝光，其中有《追龍2：賊王》、《金錢帝國2：四大探長》系列續集電影，還出現了金庸武俠小說改編的《新倚天屠龍記》。

全部翻炒

新倚天屠龍記係咪終於要去大都搵趙敏

追龍2張poster

今年終於無頭文字d2啦?

國際影視展
寰亞《頭文字D II》即將開拍
2014年 3月 25日

仲以為肥龍過江男主角係屎萊姆

追龍2主角換哂

梁家輝好戲過劉華啦

期待晶哥

四大探長到底拍左幾多次

啲海報就好睇

反正都係炒冷飯拍返超級學校霸王2同至尊36計之偷天換日好過啦

如果劇情同1無關不如轉名啦

王生個腦要嚟裝屎尿屁

金錢帝國幾好睇，唔知2會唔會爛

又四大探長
同風再起時撞？

其實電影版倚天幾好睇。d角色又好。希望第二集唔好收皮

等咗20幾年 李連杰終於要搵

搵班支那演員拍返舊果套一樣既劇情，劇本都慳返

張無忌終於去大都

有幾多套真係拍得成

得concept poster個d好似年年都有一堆冇拍到